<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Licorne etc.</title><link>http://haifger.github.io/</link><description>Où l'on parle d'électronique.</description><atom:link href="http://haifger.github.io/feeds/haifger.rss.xml" rel="self"></atom:link><lastBuildDate>Thu, 03 Jul 2014 14:00:00 +0200</lastBuildDate><item><title>Argument</title><link>http://haifger.github.io/argument.html</link><description>&lt;p&gt;Ainsi donc nous y voilà. Cela fait déjà bien longtemps que j'ai dans l'idée d'ouvrir un nouveau blog, mais en bon procrastinateur que je suis, cette naissance n'a eu de cesse que d'être remise à plus tard.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le premier pas est donc désormais franchi. Les peintures ne sont pas encore fraîches et il reste un peu de déco à faire, mais l'essentiel de l'infrastructure est en place.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Comme son titre l'indique, ce blog parlera d'électronique, principalement à l'usage des bricoleurs amateurs, ou &lt;em&gt;hobbyistes&lt;/em&gt; comme on dit dans les milieux autorisés.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les contours ne sont pas bien définis et les sujets varieront probablement au gré des envies et des humeurs du moment. Comme tout blog qui se respecte, on y trouvera bien entendu le journal de mes propres projets, ainsi que des sujets un petit peu plus « théoriques » destinés aux débutants.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En d'autres termes, les experts du domaine vont probablement s'ennuyer à mourir ici, les professionnels hurler à l'approximation coupable et à l'hérésie, mais les débutants passionés y trouveront, je l'espère, de quoi surmonter les quelques difficultés qu'ils peuvent être amenés à rencontrer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Voilà, ce sera déjà suffisant en guise d'introduction, « caresses et bises à l'œil » comme disais quelqu'un que j'aime bien, et à bientôt.&lt;/p&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Haifger</dc:creator><pubDate>Thu, 03 Jul 2014 14:00:00 +0200</pubDate><guid>tag:haifger.github.io,2014-07-03:argument.html</guid><category>cuisine interne</category></item></channel></rss>